不如讓一日比港獨派SOLO

大家夾好, 除左港獨之外唔出黎, 等佢地知道全港真係有200萬人支持佢地爭取港獨

我只想打港共政權, 打中共解放軍等如送人頭, 班數完全唔同, 等如叫7-8歲細路同27-28歲大人打, 唔係完全殺傷唔到對方, 不過全部人都要同佢地陪葬

好多人都講, 到左而家, 運動已經變左質, 又比林鄭講到變真

咪撚on9啦5毛,
放核彈都唔割啊

又係一個p牌5毛

調番轉 你搞次活動講到明唔歡迎本土同港獨
我認真想睇

又block 一隻，下面唔好再回